做左CD-ROM一個月, 忍唔住註冊屌屌班黑警

是咁的, 小弟之前都有上高登吹水, 但因為工作關係而無再上, 最後一次已經係3年前
上月因為遞左信唔撈, 係最後一個月被投閒置散情況下, 就多左時間做自己嘢, 屎忽痕上連登HEA下時間. 記得個時好似係69前後, 主題好多都係講政治, 遊行嘢而少左好多吹水搞笑TOPIC, 對於我本身政治少少冷感, 有事唔好搞我, 遊行多我唔多心態下, 都覺得幾悶. 雖然我係反送中屌黑警, 但我老婆都話我做乜唔企出黎. 但因為612個次, 到200萬+1個次我就出左黎遊行, 可能因為係和平進行下, 感覺都未太深.
好啦入正題, 遊行完之後唔知點解就開始慢慢代入到當中嘅困局, 不安同憤怒. 政府問題唔多講, 因為學大家講係長期抗戰. 但不論睇FB, 定連登POST, 睇到班收緊香港納稅人錢嘅恐怖分子好似癲撚左咁打人, 何況係我地出糧比佢, 更枉論保護香港市民, 已經忍唔住想發表少少個人感受. 尻官龜縮更令黑警有恃無恐, 每個環頭有自己一套去追打手無吋鐵嘅香港人, 仲話自己係紀律部隊去維持治安, 根本令人人心惶惶, 製造混亂正正係呢班恐怖份子. 成班白板仔一柴以為自己膊頭有花擺架子, 好大嘅官威呀! 恐嚇香港市民就叻, 唔跟警察守則做嘢就叻, 都未見過有國家地區嘅警察係以打尻市民為傲, 捉到仲要扭斷手踢多十幾腳先收, 真係國際笑話. 上樑不正下樑歪, 上司尻下屬都唔會正常得去邊.
發夢FF諗, 雖然唔想, 但如果要升級攞正牌打撚柒班恐怖份子, 可能要有義士犧牲 (勿屌 / 屌細力少少), 之後到我地打死番佢地一隻狗, 好似古代咁示眾振奮士氣, 到時剷起黑警日子指日可待.
最後, 我唔係勇武派, 未必會幫到手, 只能做鍵盤戰士, 但我心繫各兄弟勇士, 有得出黎遊行就會出黎. 屌你老母黑警, 食撚屎啦!

兄弟爬山, 不分化, 不割蓆. 以滅共同敵人為目標.

謝謝睇我肺噏

仲有, 你地班黑警比人六親不認就岩架啦, 食得咸魚抵我渴啦屌你老母

抵"得"渴

推，不過唔支持持殺警

以古以黎都係講緊香港警察，_ _ _ _

無人想有人受傷, 畢竟人人都有老母生
但去到最極端時候, 唔擔保出現呢個情況

冒警可恥